5) Linea normal
6) Render pdf. Qué significa cuantiles negativos.
7) Cómo intercalo resultados con el análisis para que se vaya actualizando sólo si hay cambios. Cómo se interpreta la distancia intercuartil.
8) No entiendo por qué no lee el archivo.
9) Poner ambos plots juntos.



